Необходимо ознакомиться с базовой функциональностью Spring, Spring MVC и Spring Security

Далее нужно переделать проект из задания Hibernate используя Spring как IoC и переделать веб часть используя Spring MVC. Управление доступом сделать через Spring Security.

Кроме того нужно добавить страницу регистрации для пользователей с валидацией и CAPTCHA и добавить валидацию на страницу создания/редактирования пользователей админки.